有冇手足係屋企生活太耐, 已經進入左歐美生活時區？

lag左起碼8個鐘先開始活動？

當香港人睡覺時, 我地就開始活動, 贏在起跑線鳥

有啲工種工時長，呢排縮短左返工時間，先叫做似返個正常人